想搵返以前兩個IOS既益智APP

一個係好多粒英文字母亂哂 比你盡量砌最多既vocab出黎

一個係將平面既積木掉黎掉去 粒珠定唔知通道打通就過關

冇記錯兩個介面似似地 唔colourful

竟然唔捉樓豬個既字

Nice

Pish

1 嗰個台灣最近好似出咗個類似

有冇名